有無粉嶺上水jj要電單車頭盔

之前買左個新頭盔
舊既本身想掉
可以捐去做物資
半盔黎可戴豬嘴

創意台多人睇我先開呢度
唔知有無開錯台

不過個款有d cute
有無手足唔介意收留佢

圖就廢事貼不過個款類似呢個

推一推先

已捐出多謝大家